Stevie Awards - Complete Q&A Data for Chatbot

General Information About Stevie Awards

Q: What are the Stevie Awards?
A: The Stevie Awards are the world's premier business awards. They were created in 2002 to honor and generate public recognition of the achievements and positive contributions of organizations and working professionals worldwide. The Stevie has become one of the world's most coveted prizes. There are 9 Stevie Awards programs, each with its own focus, list of categories, and schedule. Together they attract more than 12,000 nominations each year from organizations in more than 70 nations.

Q: How many Stevie Awards programs are there?
A: There are 9 Stevie Awards programs: American Business Awards (ABA), International Business Awards (IBA), Stevie Awards for Sales & Customer Service, Stevie Awards for Women in Business, Stevie Awards for Great Employers, Stevie Awards for Technology Excellence, Asia-Pacific Stevie Awards, Middle East & North Africa Stevie Awards, and German Stevie Awards.

Q: What is the Stevie Award trophy?
A: The Stevie Award trophy is the prize conferred in all Stevie Awards programs. It is one of the corporate world's most coveted prizes. Winners receive Gold, Silver, or Bronze Stevie Awards based on their scores from the judging process.

1. American Business Awards (ABA)

Q: What are the American Business Awards?
A: The American Business Awards are the top honors for achievement in the workplace in the U.S.A. For over 20 years, the ABAs have recognized organizations of all types and sizesâ€”public and private, for-profit and non-profit, large and smallâ€”operating in the U.S.A.

Q: Who is eligible for the American Business Awards?
A: All U.S.-based organizations are eligible to participate in the American Business Awards.

Q: When are the American Business Awards held?
A: The 2026 (24th annual) American Business Awards: Entries now open, Primary entry deadline: February 10, 2026, Final entry deadline: March 4, 2026, Winners notified: April 22, 2026, Public announcement: April 23, 2026, Awards banquet: June 9, 2026 in New York City.

Q: What are the main category groups in the American Business Awards?
A: The American Business Awards feature hundreds of categories including: AI Categories (New for 2026), Apps, Events, Publications, Videos, and Website Categories, Achievement Categories, Company/Organization Categories, Communications & Public Relations Categories, Creative Categories (New for 2026), Entrepreneur Categories, Human Resources Categories, Management Categories, Marketing Categories, New Product & Product Management Categories, Social Media Categories, Technology Categories, and Thought Leadership Categories.

Q: What are some new categories in the 2026 American Business Awards?
A: New categories for 2026 include: AI Categories, Creatives Categories, Young Entrepreneurs (Under 35), User-Generated Content, Cybersecurity, E-Commerce, CleanTech, Best Innovation in Management Practices, and Emerging Leader of the Year.

Q: What are some past American Business Awards winners?
A: Past winners include major organizations like Amazon, JPMorgan Chase, Bank of America, Verizon, AT&T, Ford Motor Company, Dell, Adobe, Delta Airlines, Salesforce, IBM, Cisco, and many others, alongside small and mid-sized organizations.

Q: What is the People's Choice Stevie Awards for Favorite New Products?
A: This is a public voting component of the American Business Awards where the public can vote for their favorite new products among the finalists.

2. International Business Awards (IBA)

Q: What are the International Business Awards?
A: The International Business Awards (known as "the International Stevies") are open to all organizations worldwide: large and small, public and private, for-profit and non-profit. The 2025 competition attracted more than 3,800 nominations from organizations of all types in 78 nations and markets.

Q: Who is eligible for the International Business Awards?
A: All organizations worldwide are eligible - nominations may be submitted by organizations or individuals. This includes organizations from any country, of any size, and any industry.

Q: When are the International Business Awards held?
A: The 2026 (23rd annual) International Business Awards: Entries open: February 10, 2026, Early-bird entry deadline: April 8, 2026, Entry deadline: May 6, 2026, Final entry deadline: June 17, 2026, Judging: June 1 - July 27, 2026, Winners notified: August 11, 2026.

Q: What category groups are in the International Business Awards?
A: The IBA includes comprehensive categories across: Achievement Awards Categories, App Awards Categories, Company/Organization Awards Categories, Creative Awards Categories, Customer Service Awards Categories, Entrepreneur Awards Categories, Event Awards Categories, HR Awards Categories, Individual Awards Categories, Management, Human Resources & Individual Awards Categories, Marketing Awards Categories, New Product Awards Categories, Podcast Awards Categories, PR Awards Categories, Publication Awards Categories, Social Media Awards Categories, Support Awards Categories, Sustainability Awards Categories, Technology Awards Categories, Thought Leadership Awards Categories, Video Awards Categories, and Website Awards Categories.

Q: What are Grand Stevie Awards in the IBA?
A: The Grand Stevie Awards are special "best in show" awards given to the highest-rated nominations across different categories in the International Business Awards.

Q: What is the Best of the IBA Awards?
A: The Best of the IBA Awards recognize outstanding organizations based on cumulative points from multiple Gold, Silver, and Bronze Stevie Award wins.

3. Stevie Awards for Sales & Customer Service

Q: What are the Stevie Awards for Sales & Customer Service?
A: The Stevie Awards for Sales & Customer Service are the world's top honors for contact center, customer service, business development, and sales professionals. They recognize achievements of individuals, teams, and organizations worldwide.

Q: Who is eligible for the Stevie Awards for Sales & Customer Service?
A: All organizations worldwide - public and private, for-profit and non-profit, large and small - are eligible. The awards recognize contact center, customer service, business development, and sales professionals.

Q: When are the Stevie Awards for Sales & Customer Service held?
A: The 2026 (20th annual) Stevie Awards for Sales & Customer Service: Entries now open, Final entry deadline: January 14, 2026, Judging ends: January 23, 2026, Winners notified: January 28, 2026, Public announcement: January 29, 2026, Public voting for People's Choice: January 30 - February 20, 2026, Awards banquet: March 5, 2026 in New York City.

Q: What are the main categories in the Stevie Awards for Sales & Customer Service?
A: The program features 150+ categories including: Customer Service Department of the Year, Employer of the Year, AI & Digital Transformation Categories (New for 2026), Team & Department Categories, Sales Executive of the Year, Award for Innovation in Sales, Solution Providers, Solutions & Implementations, Achievement in Global Customer Service Excellence, Achievement in the Use of Data & Analytics in Sales, Best Use of Technology in Sales, Best Use of Technology in Customer Service, Sales Training or Coaching Program of the Year, and Thought Leadership Categories.

Q: What languages is the Sales & Customer Service program available in?
A: The program is available in 31 languages including English, Bulgarian, Czech, Danish, German, Greek, Spanish, Estonian, Finnish, French, Hungarian, Indonesian, Italian, Japanese, Korean, Lithuanian, Latvian, Norwegian, Dutch, Polish, Portuguese (Portugal and Brazil), Romanian, Russian, Slovak, Slovenian, Swedish, Turkish, Ukrainian, Chinese (simplified), Thai, and Vietnamese.

Q: What are some past winners of the Sales & Customer Service Stevie Awards?
A: Past winners include Adobe, Allianz, Allstate, AWS, Cisco, Dell, Delta Air Lines, DHL, Ford, IBM, Intuit, PayPal, Salesforce, SAP, Toyota, Verizon, and many others.

4. Stevie Awards for Women in Business

Q: What are the Stevie Awards for Women in Business?
A: The Stevie Awards for Women in Business are the world's premier business awards for female entrepreneurs, executives, employees and the organizations they run. They recognize achievements of women executives, entrepreneurs, and employees worldwide.

Q: Who is eligible for the Stevie Awards for Women in Business?
A: All women executives, entrepreneurs, and employees worldwide - and the organizations they run - may be nominated. Organizations worldwide of all types are eligible.

Q: When are the Stevie Awards for Women in Business held?
A: The 2026 (23rd annual) Stevie Awards for Women in Business: Entries open: May 12, 2026, Early-bird entry deadline: June 24, 2026, Entry deadline: July 22, 2026, Late entry deadline: August 19, 2026, Judging: July 30 - September 10, 2026, Finalists notified: September 16, 2026.

Q: What are the judging committees for the Women in Business Awards?
A: The 2025 judging committees include: Communications & Marketing Awards, Company/Organization & Achievement Awards, Persistent's SheShapesAI Awards, Individual Women Executive Awards, Individual Women Entrepreneur & Thought Leadership Awards, Media & Social Media Awards, and New Product & Service Awards.

Q: What are some past winners of the Women in Business Stevie Awards?
A: Past winners include organizations like The Washington Post, EY, Salesforce, TELUS, Toshiba, 5WPR, Avanade, and many entrepreneurial ventures and individual women leaders.

5. Stevie Awards for Great Employers

Q: What are the Stevie Awards for Great Employers?
A: The Stevie Awards for Great Employers recognize the world's best organizations to work for, and the HR teams, professionals, achievements, new products and services, and suppliers who help to create and drive great places to work.

Q: Who is eligible for the Stevie Awards for Great Employers?
A: All organizations worldwide - public and private, for-profit and non-profit, large and small - are eligible to submit nominations.

Q: When are the Stevie Awards for Great Employers held?
A: The 2026 (11th annual) Stevie Awards for Great Employers: Entries open: February 26, 2026, Awards banquet: September 15, 2026 at Marriott Marquis Hotel, New York City. Joint event with Stevie Awards for Technology Excellence.

Q: What are the main category groups in the Great Employers Awards?
A: Categories include: Employer of the Year (in 35+ industry groups, determined by judging professionals and public votes), HR Achievement Categories (40+ categories), HR Department & Team Categories, HR Individual Categories (20+ categories), Solution Provider Awards, and New Product & Service Categories (50+ categories).

Q: What are some HR Achievement categories?
A: HR Achievement categories include: Achievement in Data Privacy & HR Compliance (New for 2026), Achievement in Developing and Preparing for the Future of Work, Achievement in Diversity and Inclusion, Achievement in Employee Engagement, Achievement in Global Workforce Integration (New for 2026), Achievement in HR Technology, Achievement in Family Support & Caregiver Programs (New for 2026), Achievement in Financial Wellness Programs (New for 2026), Achievement in Flexible and Hybrid Work Models, Achievement in Generative AI, Achievement in Leadership Development, Achievement in Learning & Development, Achievement in Recruitment & Talent Acquisition, Achievement in Total Rewards, Achievement in Workplace Culture, and Achievement in Workplace Safety.

Q: What are some HR Individual categories?
A: HR Individual categories include: Outstanding Individual Contribution to HR (New for 2025), People-Focused CEO of the Year, Chief Human Resources Officer of the Year, Chief Happiness Officer of the Year, Chief Learning Officer of the Year, Human Resources Executive of the Year, Benefits or Payroll Professional of the Year, Culture Transformation Leader of the Year (New for 2025), Human Resources Influencer of the Year (New for 2025), Human Resources Tech Innovator of the Year (New for 2025), Employee Relations Professional of the Year, Learning & Development Professional of the Year, and Recruitment Professional of the Year.

Q: How are Employer of the Year winners determined?
A: Stevie Award placements in the Employer of the Year categories are determined by a unique blending of the ratings of judging professionals and public votes. Nominees can encourage their employees, customers, fans and followers to vote for them.

6. Stevie Awards for Technology Excellence

Q: What are the Stevie Awards for Technology Excellence?
A: The Stevie Awards for Technology Excellence celebrate the remarkable accomplishments of individuals, teams, and organizations shaping the future of technology across all industry sectors. It's the newest Stevie Awards program.

Q: Who is eligible for the Stevie Awards for Technology Excellence?
A: Individuals and organizations worldwide are eligible to enter - public and private, for-profit and non-profit, large and small. Open to all organizations worldwide.

Q: When are the Stevie Awards for Technology Excellence held?
A: The 2026 (3rd annual) Stevie Awards for Technology Excellence: Entries open: March 5, 2026, Awards banquet: September 15, 2026 at Marriott Marquis Hotel, New York City. Joint event with Stevie Awards for Great Employers.

Q: How are categories organized in the Technology Excellence Awards?
A: The program features more than 300 categories: 11 distinct category types across 20 technology-industry sectors, plus an expanded category list for Information Technology.

Q: What are the 20 technology-industry sectors?
A: The technology-industry sectors include: Advertising, Marketing & Public Relations Technology, Agriculture Technology, Architecture Technology, Artificial Intelligence, Automotive Technology, Business Services Technology, CleanTech & Environmental Technology, Consumer Products Technology, Cybersecurity, E-Commerce, Education Technology, Energy Technology, Financial Services & Insurance Technology, Healthcare Technology, Hospitality & Tourism Technology, Information Technology, Manufacturing Technology, Real Estate & Construction Technology, Retail Technology, and Transportation & Logistics Technology.

Q: What are some typical category types within each sector?
A: Typical categories within sectors include: Company/Organization of the Year, Department of the Year, Executive of the Year, Professional of the Year, Achievement Award, Technology Breakthrough of the Year, Innovation Award, Best Use of Technology, Digital Transformation Initiative, Startup of the Year, and Product of the Year.

Q: What are some past winners of the Technology Excellence Awards?
A: Past winners include Amazon/AWS, Meta, Cisco, IBM, Microsoft, Walmart, JPMorgan Chase, Salesforce, Cognizant, Google, Oracle, Apple, BostonGene, Dell, DHL, and many others.

7. Asia-Pacific Stevie Awards

Q: What are the Asia-Pacific Stevie Awards?
A: The Asia-Pacific Stevie Awards recognize innovation in the workplace throughout the 29-market Asia-Pacific region. The focus is on recognizing innovation in all its forms.

Q: Who is eligible for the Asia-Pacific Stevie Awards?
A: All organizations in the 29 markets of the Asia-Pacific region - large and small, for-profit and non-profit, public and private - may submit nominations.

Q: Which markets are included in the Asia-Pacific region?
A: The Asia-Pacific Stevie Awards are open to organizations in the 29 markets of the Asia-Pacific region.

Q: When are the Asia-Pacific Stevie Awards held?
A: The 2026 (13th annual) Asia-Pacific Stevie Awards: Entries now open, Entry deadline: December 17, 2025 (extended to January 30, 2026), Late entry deadline: January 15, 2026, Judging begins: December 15, 2025, Judging through: February 6, 2026, Winners notified: February 11, 2026, Public voting for People's Choice: March 2, 2026, Awards banquet: April 2026 in Seoul, South Korea (date/location to be confirmed).

Q: What are the main category groups in the Asia-Pacific Stevie Awards?
A: The program features 150+ categories including: Apps, Events, Publications, Videos, and Websites Awards, Achievement Awards, AI Categories (New for 2026), Company/Organization Awards, Corporate Communications & Public Relations Awards, Customer Service Awards, Human Resources Awards, Individual Professional Awards, Management Awards, Marketing Awards, New Product & Product Management Awards, Social Media Awards, Startup Awards, Sustainability Awards, Technology Awards, and Thought Leadership Awards.

Q: What languages is the Asia-Pacific program available in?
A: The program is available in 31 languages to serve the diverse Asia-Pacific region.

Q: What are some past Asia-Pacific Stevie Award winners?
A: Past winners include major organizations like IBM, Coca-Cola, Toyota, DHL, Samsung, Globe Telecom, Huawei, Telkom Indonesia, Sony, SAP, Meralco, PLDT Smart, Viettel, Shell, and many others across the region.

8. Middle East & North Africa Stevie Awards (MENA)

Q: What are the Middle East & North Africa Stevie Awards?
A: The Middle East & North Africa Stevie Awards, sponsored by the Ras Al Khaimah Chamber of Commerce & Industry, recognize innovation in the workplace at organizations in 18 nations in the MENA region.

Q: Who is eligible for the MENA Stevie Awards?
A: All organizations and professionals in 18 nations in the Middle East and North Africa are eligible, including Algeria, Bahrain, Egypt, Jordan, Kuwait, Morocco, Qatar, Saudi Arabia, Turkey, the United Arab Emirates, and more.

Q: When are the MENA Stevie Awards held?
A: The 2026 (7th annual) Middle East & North Africa Stevie Awards: Entries now open, Extended final entry deadline: February 11, 2026, Judging begins: January 27, 2026, Judging ends: February 24, 2026, Temporary winners notified: March 24, 2026, Deadline for payment of winners fees: April 14, 2026, Awards ceremony: May 14, 2026 in Istanbul, Turkey.

Q: What are the main category groups in the MENA Stevie Awards?
A: The program features 200+ categories including: AI Innovation Categories (New for 2026), Apps, Events, Publications, Videos & Website Categories, Achievement Categories, Company/Organization Categories, Customer Service Categories, Communications & Public Relations Categories, Human Resources Categories, Individual Professional Categories, Management Categories, Marketing Categories, New Product Categories, Public Sector Innovation Awards (New for 2026), Sustainability Categories, Technology Categories, and Thought Leadership Categories.

Q: What languages is the MENA program available in?
A: The program is available in English, Arabic, and Turkish.

Q: What are some past MENA Stevie Award winners?
A: Past winners include QNB Finansbank, Saudi Telecom Company, RAK Ceramics, Vodafone, Saudi Aramco, Ooredoo, Almarai, Hilton, Halkbank, Omantel, Vakifbank, Al Jazeera Media Institute, DHL Express, Allianz, and many others.

Q: What is unique about the MENA Stevie Awards entry fees?
A: The MENA Stevie Awards use a "winners fees" model where organizations pay fees only for nominations that win Gold, Silver, or Bronze Stevie Awards, rather than paying entry fees upfront.

9. German Stevie Awards (GSA)

Q: What are the German Stevie Awards?
A: The German Stevie Awards (Die German Stevie Awards) are a top-class business award for German-speaking Europe. They recognize outstanding achievements in over 200 different categories.

Q: Who is eligible for the German Stevie Awards?
A: All organizations in the European nations in which German is an official language are eligible: Austria, Belgium, Germany, Liechtenstein, Luxembourg, and Switzerland.

Q: When are the German Stevie Awards held?
A: The 2026 (11th annual) German Stevie Awards: Entries open: February 17, 2026, First entry deadline (reduced winners fees): May 13, 2026, Entry deadline: June 18, 2026, Judging: June 24 - August 3, 2026, Temporary winners notified: August 10, 2026, Deadline for payment of winners fees: August 25, 2026.

Q: What are the main category groups in the German Stevie Awards?
A: Categories include over 200 awards across: App-Entwicklung (App Development), Besondere Unternehmensleistungen (Special Corporate Achievements), Events, HR-Awards (Human Resources Awards), Jahresberichte/Publikationen (Annual Reports/Publications), Klimaschutz- & Nachhaltigkeits-Awards (Climate Protection & Sustainability Awards), Kreativ-Awards (Creative Awards), Kundenservice Awards (Customer Service Awards), Management-Awards (Management Awards), Marketing-Awards (Marketing Awards), Neue Produkte und Produktmanagement (New Products and Product Management), Podcast Awards, PR-Awards (Public Relations Awards), Social Media Awards, Support Awards, Technologie-Awards (Technology Awards), Thought Leadership-Awards, Unternehmens-/Organisationen Awards (Company/Organization Awards), Unternehmer-Awards (Entrepreneur Awards), Video Awards, and Website Awards.

Q: What is unique about the German Stevie Awards fee structure?
A: The German Stevie Awards allow unlimited free submissions. Instead of paying entry fees for each nomination, organizations only pay "winners fees" (PreistrÃ¤gergebÃ¼hren) for nominations that win Gold, Silver, or Bronze Stevie Awards.

Q: What is the language of the German Stevie Awards?
A: The German Stevie Awards are conducted primarily in German (Deutsch) for the German-speaking European business community.

Q: What are some special features of the German Stevie Awards?
A: Special features include: People's Choice Stevie Awards for Favorite Companies, Grand Stevie Award winners (best overall performers), Winner services and resources, and Comprehensive support in German language.

Common Questions Across All Programs

Q: What is the judging process for Stevie Awards?
A: All nominations are evaluated by professionals worldwide acting as judges. Judging is conducted online, and judges review and score nominations based on specific criteria. Winners are determined by average scores, with Gold, Silver, and Bronze Stevie Awards given based on performance.

Q: How many judges evaluate the nominations?
A: The number varies by program, but typically ranges from 100-250+ professionals worldwide for each competition. Judges include executives, entrepreneurs, innovators, and business educators.

Q: Are there awards ceremonies?
A: Yes, all programs feature prestigious awards banquets where winners are celebrated. While attendance is not required to win, winners can deliver acceptance speeches, be professionally photographed, and interviewed on red carpets. Ceremonies are often broadcast live.

Q: Can past winners resubmit nominations?
A: Yes, past winners can resubmit nominations. If they have been updated with recent achievements, they may be submitted to the same categories. If not updated, they must be submitted to different categories.

Q: What time period do achievements need to cover?
A: Most programs recognize achievements since the beginning of 2024 (or 2023 for some programs). Lifetime Achievement categories may cover entire careers.

Q: How can I get entry kits?
A: Entry kits can be requested through each program's website. They provide detailed information about categories, entry requirements, fees, and submission guidelines.

Q: What are Grand Stevie Awards?
A: Grand Stevie Awards are special "best in show" recognitions given to the highest-rated nominations or organizations with the most cumulative award wins in each competition.

Q: Is there a People's Choice component?
A: Several programs feature People's Choice Stevie Awards where the public can vote for their favorites among finalists, particularly in categories like Favorite Companies, Favorite New Products, or Favorite Customer Service.

Q: How are Stevie Award winners announced?
A: Winners are typically notified privately first, then publicly announced on specific dates. Full winner lists are published on the respective program websites.

Q: Can small organizations compete with large corporations?
A: Yes! Every year, small and mid-sized organizations are honored alongside Fortune 500 companies. Organizations of all sizes have equal opportunity to win based on their achievements and the quality of their nominations.

Q: What supporting materials can be submitted?
A: Entries typically allow supporting files, web addresses, videos (up to 5 minutes), essays, bullet-point summaries, and other documentation to support nominations.

Q: Are there entry fees?
A: Entry fee structures vary by program: Some programs (ABA, IBA, Sales & Customer Service, Women in Business, Asia-Pacific) charge entry fees upfront. Some programs (Great Employers, Technology Excellence, MENA, German) use a "winners fees" model where fees are only paid for winning nominations. Early-bird deadlines often offer discounted fees.

Q: What benefits come with winning a Stevie Award?
A: Benefits include: International recognition and prestige, Marketing and PR opportunities, Enhanced brand reputation, Media coverage, Networking opportunities at awards ceremonies, Certificate and trophy, Winner's circle resources, Public listing on Stevie Awards websites, and Ability to use Stevie Award winner designation in marketing.

Search and Research Resources

Q: How can I search past winners?
A: All Stevie Awards programs offer searchable databases of past winners and finalists on their websites at https://stevieawards.com/search-past-winners-and-finalists

Q: Where can I find photos and press materials?
A: Photos, logos, and press materials are available in the Press sections of each program's website.

Q: Are there newsletters available?
A: Yes, each program offers a Stevie Awards Update Newsletter that provides information about deadlines, winners, and program updates.

Q: How can I contact Stevie Awards?
A: Contact information is available on each program's website. General inquiries can be sent to the main Stevie Awards contact page.

Q: Where can I buy Stevie Awards merchandise?
A: The Stevie Awards Store is available at https://stevieawards.myshopify.com/

Q: How can I become a sponsor?
A: Sponsorship opportunities are available for all programs. Details can be found on each program's sponsorship pages.

Q: How can I apply to be a judge?
A: Each program has a "Apply to Be a Judge" or "You Be the Judge" section on their website where qualified professionals can apply to serve on judging committees.

Important Dates Overview (2026)

Q: What are the important dates for American Business Awards?
A: Entry deadline: February 10, 2026, Awards banquet: June 9, 2026 (New York)

Q: What are the important dates for International Business Awards?
A: Entries open: February 10, 2026, Early-bird deadline: April 8, 2026

Q: What are the important dates for Sales & Customer Service?
A: Final deadline: January 14, 2026, Awards banquet: March 5, 2026 (New York)

Q: What are the important dates for Women in Business?
A: Entries open: May 12, 2026, Early-bird deadline: June 24, 2026

Q: What are the important dates for Great Employers?
A: Entries open: February 26, 2026, Awards banquet: September 15, 2026 (New York)

Q: What are the important dates for Technology Excellence?
A: Entries open: March 5, 2026, Awards banquet: September 15, 2026 (New York)

Q: What are the important dates for Asia-Pacific?
A: Extended deadline: January 30, 2026, Awards banquet: April 2026 (Seoul/TBD)

Q: What are the important dates for MENA?
A: Extended final deadline: February 11, 2026, Awards ceremony: May 14, 2026 (Istanbul)

Q: What are the important dates for German Stevie Awards?
A: Entries open: February 17, 2026, Entry deadline: June 18, 2026

Website Links

Q: What is the main Stevie Awards website?
A: https://www.stevieawards.com

Q: What is the American Business Awards website?
A: https://aba.stevieawards.com

Q: What is the International Business Awards website?
A: https://iba.stevieawards.com

Q: What is the Sales & Customer Service website?
A: https://sales.stevieawards.com

Q: What is the Women in Business website?
A: https://women.stevieawards.com

Q: What is the Great Employers website?
A: https://stevies-sage.secure-platform.com

Q: What is the Technology Excellence website?
A: https://stevies-tech.secure-platform.com

Q: What is the Asia-Pacific website?
A: https://asia.stevieawards.com

Q: What is the MENA website?
A: https://mena.stevieawards.com

Q: What is the German Stevie Awards website?
A: https://gsa.stevieawards.com
